有無人拍拖拍到唔知為咩咁

依然好鐘意佢
但火花少左好多
大家摩擦反而多左
成日小小事發我脾氣
而且好多時做嘅野
都只係為左滿足佢

有無人明白

明

爸打 共勉之

港女係咁，體諒下